一齊講下過年果幾日屋企多咗幾多個保安同清潔呀姐？？

本來屋企果棟大廈係1個保安＋1個清潔阿姐，

年初一開始變咗2個保安同3個清潔阿姐呃利是，仲要未見過，真係屌佢老味呀

最後本來識嗰個保安同清潔阿姐俾左＄50佢，之後嗰啲唔撚識嗰啲剩係俾咗＄10佢

屌那星，唔俾剩係俾平時果個又好似唔係太好，但係佢哋真係正宗乞兒黎

派利是係發自內心
你唔鍾意就唔好扮大方 唔畀會倒屎係你門口 定放個賊爆你格咩
人地收入低微 逗下利是都唔得？

發自內心

仆街，睇左topic做食左幾多保安同清潔阿姐

做咗成年，早晚兩更果兩個先派，其他一封都冇！